勇闖深藍區

東區撚

城市花園轉黃，北角能否光復？

北角廢老區，冇乜希望，今日投票啲廢老多撚到傻